[{"id":"91","option_a":"公安","option_b":"民政","option_c":"财政","option_d":"卫生.教育.人力资源和社会保障","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()等有关部门以及国有企业事业单位应当协助国家情报工作机构做好安置工作。","answer":"ABCD"},{"id":"92","option_a":"进入限制进入的有关区域.场所","option_b":"可以向有关机关.组织和个人了解.询问有关情况","option_c":"可以查阅或者调取有关的档案.资料.物品","option_d":"可以不受限制的随意使用公有或私有的交通工具","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家情报工作机构工作人员依法执行任务时,按照国家有关规定,经过批准,出示相应证件,可以()。","answer":"ABC"},{"id":"93","option_a":"交通工具","option_b":"通信工具","option_c":"场地","option_d":"建筑物","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家情报工作机构工作人员根据工作需要,按照国家有关规定,可以优先使用或者依法征用有关机关.组织和个人的()。","answer":"ABCD"},{"id":"94","option_a":"法院","option_b":"检察院,","option_c":"公安机关","option_d":"国家安全机关","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"泄露与国家情报工作有关的国家秘密的,由国家情报工作机构建议相关单位给予处分或者由()处警告或者十五日以下拘留；构成犯罪的,依法追究刑事责任。","answer":"CD"},{"id":"95","option_a":"超越职权.滥用职权","option_b":"侵犯公民和组织的合法权益","option_c":"利用职务便利为自己或者他人谋取私利","option_d":"泄露国家秘密.商业秘密和个人信息","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家情报工作机构及其工作人员有以下()行为将构成违法违纪行为。","answer":"ABCD"},{"id":"96","option_a":"记过","option_b":"警告","option_c":"拘留","option_d":"判刑","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"违反国家情报法相关规定,可由国家安全机关.公安机关处()。","answer":"BC"},{"id":"97","option_a":"公安机关","option_b":"国家安全机关","option_c":"中国人民解放军","option_d":"中国人民武装警察部队","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()因履行反恐怖主义职责的紧急需要,可以征用单位和个人的财产,有关单位和个人应当予以配合。","answer":"ABCD"},{"id":"98","option_a":"建立基层情报信息工作力量","option_b":"加强基层基础工作","option_c":"提高反恐怖主义情报信息工作能力","option_d":"只依靠群众","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"公安机关.国家安全机关和有关部门应当()。","answer":"ABC"},{"id":"99","option_a":"军事机关","option_b":"中国人民武装警察部队","option_c":"公安机关","option_d":"国家安全机关","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()在其职责范围内,开展反恐怖主义情报信息工作以及调查恐怖活动线索,经批准可以采取技术侦察措施。","answer":"ACD"},{"id":"100","option_a":"军事","option_b":"外交","option_c":"公安","option_d":"国家安全","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"中华人民共和国驻外机构或者人员遭受严重恐怖袭击后,经与有关国家协商同意,国家反恐怖主义工作领导机构可以组织()等部门派出工作人员赴境外开展应对处置工作。","answer":"BCD"},{"id":"101","option_a":"国家","option_b":"机构","option_c":"组织","option_d":"公民","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"任何人在中华人民共和国领域外对中华人民共和国()实施恐怖活动犯罪,或者按照中华人民共和国缔结.参加的国际条约构成恐怖活动犯罪的,依照中华人民共和国的法律追究刑事责任。","answer":"AD"},{"id":"102","option_a":"专门工作与群众路线相结合","option_b":"防范为主.惩防结合","option_c":"先发制敌.保持主动","option_d":"积极防御.依法惩治","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"反恐怖主义工作坚持()的原则。","answer":"ABC"},{"id":"103","option_a":"国务院公安部门","option_b":"国务院国家安全部门","option_c":"外交部门","option_d":"省级反恐怖主义工作领导机构","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()可以向国家反恐怖主义工作领导机构提出申请认定恐怖活动组织和人员。","answer":"ABCD"},{"id":"104","option_a":"公安部门","option_b":"国家安全部门","option_c":"外交部门","option_d":"反洗钱行政主管部门","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"金融机构和特定非金融机构对国家反恐怖主义工作领导机构的办事机构公告的恐怖活动组织和人员的资金或者其他资产,应当立即予以冻结,并按照规定及时向()报告。","answer":"ABD"},{"id":"105","option_a":"不准其出境入境","option_b":"不予签发出境入境证件","option_c":"宣布其出境入境证件作废","option_d":"驱逐出境","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"出入境证件签发机关.出入境边防检查机关对恐怖活动人员和恐怖活动嫌疑人员,有权决定()。","answer":"ABC"},{"id":"106","option_a":"不公开真实姓名.住址和工作单位等个人信息；","option_b":"禁止特定的人接触被保护人员；","option_c":"对人身和住宅采取专门性保护措施；","option_d":"变更被保护人员的姓名,重新安排住所和工作单位；","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"因报告和制止恐怖活动,在恐怖活动犯罪案件中作证,或者从事反恐怖主义工作,本人或者其近亲属的人身安全面临危险的,经本人或者其近亲属提出申请,公安机关.有关部门应当采取下列()措施","answer":"ABCD"},{"id":"107","option_a":"公安机关","option_b":"国家安全机关","option_c":"人民检察院","option_d":"人民法院","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"().司法行政机关以及其他有关国家机关,应当依照法定职责做好反恐怖主义工作。","answer":"ABCD"},{"id":"108","option_a":"全国人大常委会","option_b":"最高人民法院","option_c":"国务院","option_d":"最高人民检察院","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据反恐怖主义法需要进入紧急状态的,可以由()依照宪法和其他有关法律规定的权限和程序决定。","answer":"AC"},{"id":"109","option_a":"危害公共安全","option_b":"扰乱公共秩序","option_c":"侵犯人身财产","option_d":"妨害社会管理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"公安机关和有关部门对宣扬极端主义,利用极端主义()应当及时予以制止,依法追究法律责任。","answer":"ABCD"},{"id":"110","option_a":"主动违法","option_b":"被教唆","option_c":"被胁迫","option_d":"被引诱","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"对()参与恐怖活动.极端主义活动,尚不构成犯罪的人员,公安机关应当组织有关部门.村民委员会.居民委员会.所在单位.就读学校.家庭和监护人对其进行帮教。","answer":"BCD"},{"id":"111","option_a":"未经公安批准不得离开所居住的市.县或指定的处所","option_b":"不得参加大型群众性活动或者从事特定的活动","option_c":"不得与特定的人员会见或者通信","option_d":"定期向公安机关报告活动情况。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"公安机关调查恐怖活动嫌疑人,经批准可责令嫌疑人员遵守下列约束措施()。","answer":"ABCD"},{"id":"112","option_a":"在特定区域内实施互联网.无线电.通讯管制","option_b":"在特定区域内或者针对特定人员实施出入境管制","option_c":"组织志愿人员参加反恐怖主义救援工作,要求具有特定专长的人员提供服务","option_d":"封锁现场和周边道路,查验现场人员的身份证件,在有关场所附近设置临时警戒线。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"恐怖事件发生后,负责应对处置的反恐怖主义工作领导机构可以决定由有关部门和单位采取下列()应对处置措施。","answer":"ABCD"},{"id":"113","option_a":"国与国的缔结条约","option_b":"参加的国际条约","option_c":"平等互惠的原则","option_d":"受害国的主观意愿","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"中华人民共和国根据()与其他国家.地区.国际组织开展反恐怖主义合作。","answer":"ABC"},{"id":"114","option_a":"危险化学品","option_b":"军用物品","option_c":"民用爆炸物品","option_d":"核与放射物品","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"运输单位应当依照规定对运营中的()运输工具通过定位系统实行监控。","answer":"ACD"},{"id":"115","option_a":"未制定防范和应对处置恐怖活动的预案.措施","option_b":"未建立反恐怖主义工作专项经费保障制度","option_c":"未配备防范和处置设备.设施","option_d":"未落实工作机构或者责任人员","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"防范恐怖袭击重点目标的管理.营运单位违反以下规定的,()将受到公安机关的责罚。","answer":"ABCD"},{"id":"116","option_a":"组织.策划.准备实施.实施造成或意图造成人员伤亡.重大财产损失.公共设施损坏.社会秩序混乱等严重社会危害活动","option_b":"宣扬恐怖主义,煽动实施恐怖活动","option_c":"非法持有宣扬恐怖主义的物品,强制他人在公共场所穿戴宣扬恐怖主义的服饰.标志","option_d":"组织.领导.参加恐怖组织","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"反恐法所称恐怖活动是指具有恐怖主义性质的下列()活动。","answer":"ABCD"},{"id":"117","option_a":"进行盘问.检查.传唤","option_b":"提取肖像.指纹.虹膜等人体生物识别信息","option_c":"血液.尿液.脱落细胞等生物样本","option_d":"留存其签名","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"公安机关调查恐怖活动嫌疑,可以依照有关法律规定对嫌疑人()。","answer":"ABCD"},{"id":"118","option_a":"被判处刑罚尚未执行完毕或者属于刑事案件被告人.犯罪嫌疑人的,但是按照中国与外国签订的有关协议,移管被判刑人的除外","option_b":"有未了结的民事案件,人民法院决定不准出境的","option_c":"拖欠劳动者的劳动报酬,经国务院有关部门或者省.自治区.直辖市人民政府决定不准出境的","option_d":"法律.行政法规规定不准出境的其他情形。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"外国人有下列情形之一的,不准出境()。","answer":"ABCD"},{"id":"119","option_a":"境外合法来源的资金","option_b":"中国境内的银行存款利息","option_c":"中国境内合法取得的其他资金","option_d":"在中国境内募捐获得的资金","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"境外非政府组织在中国境内活动资金包括()。","answer":"ABC"},{"id":"120","option_a":"非法获取商业秘密","option_b":"非法从事或者资助宗教活动","option_c":"煽动抗拒法律.法规实施","option_d":"从事资助政治活动","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"境外非政府组织有以下()情形的,国务院公安部门可以将其列入不受欢迎名单,不得在中国境内再设立代表机构或者开展临时活动。","answer":"ABCD"}]